醫管局指現時有十五人受傷送院 一人危殆於瑪嘉烈醫院搶救 據報早前中槍男子送往瑪嘉烈醫院

瑪嘉烈好撚多醫療事故...

537 PM: Protester in critical condition, friend says
The protester shot earlier is in a critical condition, according to a friend at Princess Margaret Hospital.